返屋企果陣有幾個大陸閪問我票站係邊

支那係咪吹雞叫埋啲大陸閪黎投票
我老點左佢去另一個站唔知有無用

730 黎明行動

愈係打壓 愈要反抗

呢幾日行街都見大陸人多左好多
唔知係咪有任務

連路都唔識行就咪撚收人錢做野啦
叫佢用百度地圖自己搵啦

收到風佢地收左90萬做野

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

大陸閪就係咁撚蠢